<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<mes:Structure xmlns:mes="http://www.sdmx.org/resources/sdmxml/schemas/v2_1/message" xmlns:str="http://www.sdmx.org/resources/sdmxml/schemas/v2_1/structure" xmlns:com="http://www.sdmx.org/resources/sdmxml/schemas/v2_1/common" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xml="http://www.w3.org/XML/1998/namespace" xsi:schemaLocation="http://www.sdmx.org/resources/sdmxml/schemas/v2_1/message ../../schemas/SDMXMessage.xsd">
  <mes:Header>
    <mes:ID>IDREF2191</mes:ID>
    <mes:Test>false</mes:Test>
    <mes:Prepared>2026-07-01T23:51:29.206222445Z</mes:Prepared>
    <mes:Sender id="unknown"/>
  </mes:Header>
  <mes:Structures>
    <str:Codelists>
      <str:Codelist urn="urn:sdmx:org.sdmx.infomodel.codelist.Codelist=IMF.STA:CL_COFER_INDICATOR(1.1.0)" agencyID="IMF.STA" id="CL_COFER_INDICATOR" version="1.1.0" isFinal="true" isExternalReference="false" isPartial="false">
        <com:Annotations>
          <com:Annotation id="origin"/>
          <com:Annotation id="isFinal"/>
          <com:Annotation id="lastUpdatedAt"/>
        </com:Annotations>
        <com:Name xml:lang="en">Currency Composition of Official Foreign Exchange Reserves (COFER) Indicator</com:Name>
        <str:Code id="AFXRA" urn="urn:sdmx:org.sdmx.infomodel.codelist.Code=IMF.STA:CL_COFER_INDICATOR(1.1.0).AFXRA">
          <com:Name xml:lang="ar">احتياطيات النقد الأجنبي المخصصة</com:Name>
          <com:Name xml:lang="ru">Распределенные валютные резервы</com:Name>
          <com:Name xml:lang="pt">Reservas cambiais atribuídas</com:Name>
          <com:Name xml:lang="ja">割当外貨準備</com:Name>
          <com:Name xml:lang="en">Allocated foreign exchange reserves</com:Name>
          <com:Name xml:lang="fr">Réserves de change affectées</com:Name>
          <com:Name xml:lang="es">Reservas de divisas asignadas</com:Name>
          <com:Name xml:lang="zh">分配的外汇储备</com:Name>
          <com:Description xml:lang="ar">احتياطيات النقد الأجنبي المخصصة: في سياق تكوين عملات احتياطيات النقد الأجنبي الرسمية، تشكل احتياطيات النقد الأجنبي المخصصة إحدى فئات تكوين عملات احتياطيات النقد الأجنبي الرسمية حيث تحدد البلدان المبلِّغة عملة تقويم احتياطياتها من النقد الأجنبي. والأصول الاحتياطية هي الأصول الخارجية الموجودة تحت تصرف السلطات النقدية والخاضعة لسيطرتها لتلبية احتياجات تمويل ميزان المدفوعات، أو التدخل في أسواق الصرف للتأثير على سعر صرف العملة، أو غير ذلك من الأغراض ذات الصلة (كالمحافظة على الثقة في العملة المحلية والاقتصاد، واستخدامها كأساس للاقتراض الخارجي). والأصول الاحتياطية يجب تقويمها وتسويتها بالعملة الأجنبية.</com:Description>
          <com:Description xml:lang="ru">Распределенные валютные резервы: в контексте базы данных «Валютный состав официальных валютных резервов (ВСОВР)» распределенные валютные резервы — это категория ВСОВР, в которой страны, представляющие данные, отдельно представляют и сообщают валюту деноминации своих валютных резервов. Резервные активы — это внешние активы, которые имеются в свободном распоряжении органов денежно-кредитного регулирования и контролируются ими в целях удовлетворения потребностей в финансировании платежного баланса, проведения интервенций на валютных рынках для оказания воздействия на валютный курс и в других соответствующих целях (таких как поддержание доверия к валюте и экономике, a также в качестве основы для иностранного заимствования). Резервные активы должны быть деноминированы и расчеты по ним должны проводиться в иностранной валюте.</com:Description>
          <com:Description xml:lang="pt">Reservas cambiais atribuídas: no contexto da composição por moeda das reservas cambiais oficiais (COFER), as reservas cambiais atribuídas representam a categoria da COFER utilizada pelos países declarantes para identificar e indicar a moeda de denominação das suas reservas cambiais. Ativos de reserva são ativos externos prontamente disponíveis e controlados pelas autoridades monetárias para fazer faze às necessidades de financiamento da balança de pagamentos, para intervir nos mercados cambiais de modo a influenciar a taxa de câmbio atual e para outros fins relacionados (designadamente manter a confiança na moeda e na economia e servir de base para o financiamento externo). Os ativos de reserva têm de ser denominados e liquidados em moeda estrangeira.</com:Description>
          <com:Description xml:lang="ja">割当外貨準備：公的外貨準備の通貨別構成（COFER）においては、割当外貨準備（FXR）は、報告国が外貨準備の通貨単位を特定して報告するCOFERカテゴリーである。準備資産は、国際収支上の資金調達ニーズの充足や、通貨為替レートに影響を及ぼすための為替市場への介入、その他の関連する目的（通貨と経済に対する信頼の維持、対外借入の基盤として活用）のために、通貨当局がすぐに利用でき、通貨当局によって管理されている対外資産である。準備資産は外貨建てかつ、外貨で決済されなくてはならない。</com:Description>
          <com:Description xml:lang="en">In the context of the Currency Composition of Official Foreign Exchange Reserves (COFER) allocated Foreign Exchange Reserves (FXR) is the COFER category in which reporting countries identify and report the currency of denomination of their FXR. Reserve assets are external assets that are readily available to and controlled by monetary authorities for meeting balance of payments financing needs, for intervention in exchange markets to affect the currency exchange rate, and for other related purposes (such as maintaining confidence in the currency and the economy, and serving as a basis for foreign borrowing). Reserve assets must be denominated and settled in foreign currency.</com:Description>
          <com:Description xml:lang="fr">Réserves de change affectées : dans le cadre de la composition en monnaies des réserves de change officielles (COFER), les réserves de change (FXR) affectées sont la catégorie COFER dans laquelle les pays déclarants recensent et déclarent la monnaie de libellé de leur réserves de change. Les avoirs de réserve sont les actifs extérieurs que les autorités monétaires contrôlent directement et dont elles peuvent disposer immédiatement pour répondre à des besoins de financement de la balance des paiements, pour intervenir sur les marchés des changes afin d’influer sur le taux de change, ainsi que pour d’autres besoins connexes (par exemple, maintenir la confiance dans la monnaie et dans l’économie, et permettre d’emprunter à l’étranger) Les avoirs de réserve doivent être libellés et réglés en devises.</com:Description>
          <com:Description xml:lang="es">Reservas de divisas asignadas: en el contexto de la Composición de las reservas oficiales de divisas (COFER), Reservas de divisas (FXR) asignadas es la categoría en que los países declarantes identifican y declaran la moneda de denominación de sus FXR. Los activos de reserva se definen como activos externos que están a disposición inmediata y bajo el control de las autoridades monetarias para atender necesidades de financiamiento de la balanza de pagos, para intervenir en los mercados cambiarios a fin de influir sobre el tipo de cambio, y para otros fines conexos (como mantener la confianza en la moneda y la economía, y servir como base para el endeudamiento externo). Los activos de reserva deben denominarse y liquidarse en moneda extranjera.</com:Description>
          <com:Description xml:lang="zh">分配的外汇储备：在官方外汇储备的货币构成（COFER）背景下，分配的外汇储备是一个COFER类别，报告国在该类别下确定和报告其外汇储备的计值货币。储备资产是由货币当局控制，并随时可供货币当局用来满足国际收支资金需求，用以干预汇兑市场影响货币汇率，以及用于其他相关目的（例如，维护人们对货币和经济的信心，作为向外国借款的基础）的对外资产。储备资产必须以外币计值和结算。</com:Description>
        </str:Code>
        <str:Code id="TFXRA" urn="urn:sdmx:org.sdmx.infomodel.codelist.Code=IMF.STA:CL_COFER_INDICATOR(1.1.0).TFXRA">
          <com:Name xml:lang="ar">مجموع احتياطيات النقد الأجنبي</com:Name>
          <com:Name xml:lang="ru">Общая сумма валютных резервов</com:Name>
          <com:Name xml:lang="pt">Reservas cambiais totais</com:Name>
          <com:Name xml:lang="ja">外貨準備総額</com:Name>
          <com:Name xml:lang="en">Total foreign exchange reserves</com:Name>
          <com:Name xml:lang="fr">Total des réserves de change</com:Name>
          <com:Name xml:lang="es">Reservas de divisas totales</com:Name>
          <com:Name xml:lang="zh">外汇储备总额</com:Name>
          <com:Description xml:lang="ar">احتياطيات النقد الأجنبي: الأصول الاحتياطية بخلاف الذهب النقدي، وحقوق السحب الخاصة، ومركز الاحتياطي لدى صندوق النقد الدولي. والأصول الاحتياطية هي الأصول الخارجية الموجودة تحت تصرف السلطات النقدية والخاضعة لسيطرتها لتلبية احتياجات تمويل ميزان المدفوعات، أو التدخل في أسواق الصرف للتأثير على سعر صرف العملة، أو غير ذلك من الأغراض ذات الصلة (كالمحافظة على الثقة في العملة المحلية والاقتصاد، واستخدامها كأساس للاقتراض الخارجي). والأصول الاحتياطية يجب تقويمها وتسويتها بالعملة الأجنبية.</com:Description>
          <com:Description xml:lang="ru">Валютные резервы: резервные активы, кроме монетарного золота, СДР и резервной позиции в МВФ. Â  Резервные активы представляют собой внешние активы, которые имеются в свободном распоряжении органов денежно-кредитного регулирования и контролируются ими в целях удовлетворения потребностей в финансировании платежного баланса, проведения интервенций на валютных рынках для оказания воздействия на валютный курс и в других соответствующих целях (таких как поддержание доверия к валюте и экономике, a также в качестве основы для иностранного заимствования). Резервные активы должны быть деноминированы и расчеты по ним должны проводиться в иностранной валюте.</com:Description>
          <com:Description xml:lang="pt">Reservas cambiais: ativos de reserva que não o ouro monetário, direitos de saque especiais e posição de reserva no FMI. Ativos de reserva são ativos externos prontamente disponíveis e controlados pelas autoridades monetárias para fazer faze às necessidades de financiamento da balança de pagamentos, para intervir nos mercados cambiais de modo a influenciar a taxa de câmbio atual e para outros fins relacionados (designadamente manter a confiança na moeda e na economia e servir de base para o financiamento externo). Os ativos de reserva têm de ser denominados e liquidados em moeda estrangeira.</com:Description>
          <com:Description xml:lang="ja">外貨準備（FXR）：貨幣用金、SDR、IMFにおける準備ポジション以外の準備資産。準備資産は、国際収支上の資金調達ニーズの充足や、通貨為替レートに影響を及ぼすための為替市場への介入、その他の関連する目的（通貨と経済に対する信頼の維持、対外借入の基盤として活用）のために、通貨当局がすぐに利用でき、通貨当局によって管理されている対外資産である。準備資産は外貨建てかつ、外貨で決済されなくてはならない。</com:Description>
          <com:Description xml:lang="en">Foreign Exchange Reserves (FXR) are reserve assets other than monetary gold, SDRs, and reserve position in the IMF.  Reserve assets are external assets that are readily available to and controlled by monetary authorities for meeting balance of payments financing needs, for intervention in exchange markets to affect the currency exchange rate, and for other related purposes (such as maintaining confidence in the currency and the economy and serving as a basis for foreign borrowing). Reserve assets must be denominated and settled in foreign currency.</com:Description>
          <com:Description xml:lang="fr">Réserves de change (FXR) : actifs de réserve autres que l’or monétaire, les DTS et la position de réserve au FMI. Les actifs de réserve désignent les actifs extérieurs que les autorités monétaires contrôlent directement et dont elles peuvent disposer immédiatement pour répondre à des besoins de financement de la balance des paiements, pour intervenir sur les marchés des changes afin d’influer sur le taux de change, ainsi que pour d’autres besoins connexes (par exemple, maintenir la confiance dans la monnaie et dans l’économie, et permettre d’emprunter à l’étranger). Les avoirs de réserve doivent être libellés et réglés en devises.</com:Description>
          <com:Description xml:lang="es">Reservas de divisas (FXR): activos de reserva distintos del oro monetario, los DEG y la posición de reserva en el FMI. Los activos de reserva se definen como activos externos que están a disposición inmediata y bajo el control de las autoridades monetarias para atender necesidades de financiamiento de la balanza de pagos, para intervenir en los mercados cambiarios a fin de influir sobre el tipo de cambio, y para otros fines conexos (como mantener la confianza en la moneda y la economía, y servir como base para el endeudamiento externo). Los activos de reserva deben denominarse y liquidarse en moneda extranjera.</com:Description>
          <com:Description xml:lang="zh">外汇储备：除货币黄金、特别提款权以及在IMF的储备头寸之外的储备资产。储备资产是由货币当局控制，并随时可供货币当局用来满足国际收支资金需求，用以干预汇兑市场影响货币汇率，以及用于其他相关目的（例如，维护人们对货币和经济的信心，作为向外国借款的基础）的对外资产。储备资产必须以外币计值和结算。</com:Description>
        </str:Code>
        <str:Code id="UFXRA" urn="urn:sdmx:org.sdmx.infomodel.codelist.Code=IMF.STA:CL_COFER_INDICATOR(1.1.0).UFXRA">
          <com:Name xml:lang="ar">احتياطيات النقد الأجنبي غير المخصصة</com:Name>
          <com:Name xml:lang="ru">Нераспределенные валютные резервы</com:Name>
          <com:Name xml:lang="pt">Reservas cambiais não atribuídas</com:Name>
          <com:Name xml:lang="ja">非割当外貨準備</com:Name>
          <com:Name xml:lang="en">Unallocated foreign exchange reserves</com:Name>
          <com:Name xml:lang="fr">Réserves de change non affectées</com:Name>
          <com:Name xml:lang="es">Reservas de divisas no asignadas</com:Name>
          <com:Name xml:lang="zh">未分配的外汇储备</com:Name>
          <com:Description xml:lang="ar">احتياطيات النقد الأجنبي غير المخصصة: في سياق تكوين عملات احتياطيات النقد الأجنبي الرسمية، تشكل احتياطيات النقد الأجنبي غير المخصصة فئة متبقية ضمن تكوين عملات احتياطيات النقد الأجنبي الرسمية، حيث تمثل الفرق بين مجموع احتياطيات النقد الأجنبي في الإحصاءات المالية الدولية الصادرة عن صندوق النقد الدولي ومجموع الاحتياطيات المخصصة في تكوين عملات احتياطيات النقد الأجنبي الرسمية. وتتكون من عنصرين: (1) مجموع احتياطيات النقد الأجنبي  للبلدان غير المبلِّغة، و(2) التفاوت (إن وجد) بين مجموع احتياطيات النقد الأجنبي في الإحصاءات المالية الدولية للبلدان المبلِّغة لتكوين عملات احتياطيات النقد الأجنبي الرسمية ومجموع احتياطيات النقد الأجنبي المخصصة في تكوين عملات احتياطيات النقد الأجنبي الرسمية. والأصول الاحتياطية هي الأصول الخارجية الموجودة تحت تصرف السلطات النقدية والخاضعة لسيطرتها لتلبية احتياجات تمويل ميزان المدفوعات، أو التدخل في أسواق الصرف للتأثير على سعر صرف العملة، أو غير ذلك من الأغراض ذات الصلة (كالمحافظة على الثقة في العملة المحلية والاقتصاد، واستخدامها كأساس للاقتراض الخارجي). والأصول الاحتياطية يجب تقويمها وتسويتها بالعملة الأجنبية.</com:Description>
          <com:Description xml:lang="ru">Нераспределенные валютные резервы: в контексте базы данных «Валютный состав официальных валютных резервов (ВСОВР)» нераспределенные валютные резервы — это остаточная категория ВСОВР, представляющая собой разность между общей суммой валютных резервов, полученных из данных Международной финансовой статистики (МФС), и общей суммой распределенных резервов в ВСОВР. Они состоят из двух компонентов: i) общая сумма валютных резервов стран, не представляющих данные и ii) расхождение (при его наличии) между суммой валютных резервов стран-участниц ВСОВР в МФС и общей суммой распределенных валютных резервов в ВСОВР. Резервные активы — это внешние активы, которые имеются в свободном распоряжении органов денежно-кредитного регулирования и контролируются ими в целях удовлетворения потребностей в финансировании платежного баланса, проведения интервенций на валютных рынках для оказания воздействия на валютный курс и в других соответствующих целях (таких как поддержание доверия к валюте и экономике, a также в качестве основы для иностранного заимствования). Резервные активы должны быть деноминированы и расчеты по ним должны проводиться в иностранной валюте.</com:Description>
          <com:Description xml:lang="pt">Reservas cambiais não atribuídas: no contexto da composição por moeda das reservas cambiais oficiais (COFER), as reservas cambiais não atribuídas representam uma categoria residual da COFER resultante da diferença entre as reservas cambiais totais compiladas nas Estatísticas Financeiras Internacionais (IFS) do FMI e as reservas totais atribuídas na COFER. Tem duas componentes: i) as reservas cambiais totais de países não declarantes; e ii) a discrepância (caso exista) entre as reservas cambiais totais compiladas nas IFS de países declarantes na COFER e as reservas cambiais totais atribuídas na COFER. Ativos de reserva são ativos externos prontamente disponíveis e controlados pelas autoridades monetárias para fazer faze às necessidades de financiamento da balança de pagamentos, para intervir nos mercados cambiais de modo a influenciar a taxa de câmbio atual e para outros fins relacionados (designadamente manter a confiança na moeda e na economia e servir de base para o financiamento externo). Os ativos de reserva têm de ser denominados e liquidados em moeda estrangeira.</com:Description>
          <com:Description xml:lang="ja">非割当外貨準備：公的外貨準備の通貨別構成（COFER）において、非割当外貨準備（FXR）は、IMF国際金融統計（IFS）に基づく外貨準備総額とCOFERの割当準備総額の差額から成る残余カテゴリーである。これには、(i)非報告国の外貨準備総額と、(ii)IFSに基づくCOFER報告国の外貨準備総額とCOFERにおける割当外貨準備総額の差異（存在する場合）のふたつの構成要素が含まれる。準備資産は、国際収支上の資金調達ニーズの充足や、通貨為替レートに影響を及ぼすための為替市場への介入、その他の関連する目的（通貨と経済に対する信頼の維持、対外借入の基盤として活用）のために、通貨当局がすぐに利用でき、通貨当局によって管理されている対外資産である。準備資産は外貨建てかつ、外貨で決済されなくてはならない。</com:Description>
          <com:Description xml:lang="en">In the context of the Currency Composition of Official Foreign Exchange Reserves (COFER), Unallocated Foreign Exchange Reserves (FXR) is a residual COFER category consisting of the difference between total FXR sourced from the IMF International Financial Statistics (IFS) and the total allocated reserves in COFER. It has two components: (i) the total FXR of nonreporting countries; and (ii) the discrepancy (if any) between the IFS total FXR of COFER-reporting countries and the total allocated FXR in COFER. Reserve assets are external assets that are readily available to and controlled by monetary authorities for meeting balance of payments financing needs, for intervention in exchange markets to affect the currency exchange rate, and for other related purposes (such as maintaining confidence in the currency and the economy, and serving as a basis for foreign borrowing). Reserve assets must be denominated and settled in foreign currency.</com:Description>
          <com:Description xml:lang="fr">Réserves de change non affectées : dans le cadre de la composition en monnaies des réserves de change officielles (COFER), les réserves de change (FXR) non affectées sont une catégorie résiduelle de la COFER constituée de la différence entre le total des FXR provenant des Statistiques financières internationales (SFI) du FMI et le total des réserves affectées dans la COFER. Elles incluent deux composantes : i) le total des FXR des pays non déclarants ; et ii) l’écart (le cas échéant) entre le total des FXR des pays déclarants de la COFER qui figurent dans les SFI et le total des FXR affectées dans la COFER. Les avoirs de réserve sont les actifs extérieurs que les autorités monétaires contrôlent directement et dont elles peuvent disposer immédiatement pour répondre à des besoins de financement de la balance des paiements, pour intervenir sur les marchés des changes afin d’influer sur le taux de change, ainsi que pour d’autres besoins connexes (par exemple, maintenir la confiance dans la monnaie et dans l’économie, et permettre d’emprunter à l’étranger) Les avoirs de réserve doivent être libellés et réglés en devises.</com:Description>
          <com:Description xml:lang="es">Reservas de divisas no asignadas: en el contexto de la Composición de las reservas oficiales de divisas (COFER), Reservas de divisas (FXR) no asignadas es una categoría residual de la COFER que consiste en la diferencia entre las FXR totales obtenidas de las estadísticas financieras internacionales (EFI) del FMI y las reservas asignadas totales en la COFER. Tiene dos componentes: i) las FXR totales de países no declarantes; y ii) la discrepancia (si la hubiere) entre las FXR totales de las EFI de los países que declaran a la COFER y las FXR asignadas totales en la COFER. Los activos de reserva se definen como activos externos que están a disposición inmediata y bajo el control de las autoridades monetarias para atender necesidades de financiamiento de la balanza de pagos, para intervenir en los mercados cambiarios a fin de influir sobre el tipo de cambio, y para otros fines conexos (como mantener la confianza en la moneda y la economía, y servir como base para el endeudamiento externo). Los activos de reserva deben estar denominados y ser liquidados en moneda extranjera.</com:Description>
          <com:Description xml:lang="zh">未分配的外汇储备：在官方外汇储备的货币构成（COFER）背景下，未分配的外汇储备是作为一个残项的COFER类别，由从IMF《国际金融统计》得到的外汇储备总额与COFER中的分配的外汇储备总额之间的差额构成。它包括两个部分。（1）未报告国家的外汇储备总额；以及（2）COFER报告国的《国际金融统计》外汇储备总额与COFER中的分配的外汇储备总额之间的差额（如有）。储备资产是由货币当局控制，并随时可供货币当局用来满足国际收支资金需求，用以干预汇兑市场影响货币汇率，以及用于其他相关目的（例如，维护人们对货币和经济的信心，作为向外国借款的基础）的对外资产。储备资产必须以外币计值和结算。</com:Description>
        </str:Code>
        <str:Code id="TFXRA_IMP" urn="urn:sdmx:org.sdmx.infomodel.codelist.Code=IMF.STA:CL_COFER_INDICATOR(1.1.0).TFXRA_IMP">
          <com:Name xml:lang="en">Foreign exchange reserves that have been imputed</com:Name>
          <com:Description xml:lang="en">Foreign Exchange Reserves (FXR) are reserve assets other than monetary gold, SDRs, and reserve position in the IMF.  Reserve assets are external assets that are readily available to and controlled by monetary authorities for meeting balance of payments financing needs, for intervention in exchange markets to affect the currency exchange rate, and for other related purposes (such as maintaining confidence in the currency and the economy and serving as a basis for foreign borrowing). Reserve assets must be denominated and settled in foreign currency. This represents the foreign exchange reserves that have been imputed by IMF staff.</com:Description>
        </str:Code>
      </str:Codelist>
    </str:Codelists>
  </mes:Structures>
</mes:Structure>