<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<mes:Structure xmlns:mes="http://www.sdmx.org/resources/sdmxml/schemas/v2_1/message" xmlns:str="http://www.sdmx.org/resources/sdmxml/schemas/v2_1/structure" xmlns:com="http://www.sdmx.org/resources/sdmxml/schemas/v2_1/common" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xml="http://www.w3.org/XML/1998/namespace" xsi:schemaLocation="http://www.sdmx.org/resources/sdmxml/schemas/v2_1/message ../../schemas/SDMXMessage.xsd">
  <mes:Header>
    <mes:ID>IDREF8995</mes:ID>
    <mes:Test>false</mes:Test>
    <mes:Prepared>2026-07-01T23:49:14.346164273Z</mes:Prepared>
    <mes:Sender id="unknown"/>
  </mes:Header>
  <mes:Structures>
    <str:Dataflows>
      <str:Dataflow urn="urn:sdmx:org.sdmx.infomodel.datastructure.Dataflow=IMF.STA:COFER(7.0.1)" agencyID="IMF.STA" id="COFER" version="7.0.1" isFinal="true" isExternalReference="false">
        <com:Annotations>
          <com:Annotation id="@IMF">
            <com:AnnotationTitle>H_COFER_OFES_CURRENCY</com:AnnotationTitle>
            <com:AnnotationType>DATAFLOW_PRESENTATION</com:AnnotationType>
            <com:AnnotationText xml:lang="en">presentation_title=World – Official Foreign Exchange Reserves by Currency; presentation_description=This table provides a breakdown of the currency composition of official foreign exchange reserves held by countries around the world.</com:AnnotationText>
          </com:Annotation>
          <com:Annotation id="dataEngineSettings"/>
          <com:Annotation id="origin"/>
          <com:Annotation id="DataEngine">
            <com:AnnotationTitle>timeseries_v2</com:AnnotationTitle>
          </com:Annotation>
          <com:Annotation id="isFinal"/>
          <com:Annotation id="lastUpdatedAt"/>
        </com:Annotations>
        <com:Name xml:lang="ar">تكوين عملات احتياطيات النقد الأجنبي الرسمية</com:Name>
        <com:Name xml:lang="ru">Валютная структура официальных валютных резервов (ВСОВР)</com:Name>
        <com:Name xml:lang="pt">Composição por moeda das reservas cambiais oficiais (COFER)</com:Name>
        <com:Name xml:lang="ja">公的外貨準備の通貨別構成（COFER）</com:Name>
        <com:Name xml:lang="en">Currency Composition of Official Foreign Exchange Reserves (COFER)</com:Name>
        <com:Name xml:lang="fr">Composition monétaire des réserves officielles de change (COFER)</com:Name>
        <com:Name xml:lang="es">Composición de las reservas oficiales de divisas</com:Name>
        <com:Name xml:lang="zh">官方外汇储备的货币构成（COFER）</com:Name>
        <com:Description xml:lang="ar">تتضمن قاعدة بيانات تكوين عملات احتياطيات النقد الأجنبي الرسمية احتياطيات النقد الأجنبي الرسمية حسب العملة. وفيما يلي العملات المدرجة في قاعدة بيانات تكوين عملات احتياطيات النقد الأجنبي الرسمية: الدولار الأمريكي، والجنيه الاسترليني، والين الياباني، والفرنك السويسري، والدولار الكندي، والدولار الأسترالي، واليوان الصيني، واليورو. وتُدرج جميع العملات الأخرى في فئة "العملات الأخرى". وقبل إصدار اليورو في عام 1999، أُدرجت عدة عملات أوروبية كفئات منفصلة في تكوين عملات احتياطيات النقد الأجنبي الرسمية: وحدة النقد الأوروبية، والمارك الألماني، والفرنك الفرنسي، والغيلدر الهولندي. ويقدم ما يزيد عن 140 اقتصادا بيانات تكوين عملات احتياطيات النقد الأجنبي الرسمية إلى صندوق النقد الدولي على أساس طوعي وسري. وتعد بيانات تكوين عملات احتياطيات النقد الأجنبي الرسمية لفرادى البلدان سرية للغاية. وفي الوقت الحالي، يبلغ عدد الكيانات المبلِّغة 149، وتشمل السلطات النقدية للبلدان الأعضاء في الصندوق والبلدان/الاقتصادات غير الأعضاء في الصندوق، وغيرها من الكيانات الحائزة لاحتياطيات النقد الأجنبي. ويتضمن تكوين عملات احتياطيات النقد الأجنبي الرسمية قائمة بالاقتصادات المشاركة التي وافقت على الإفصاح عن أسمائها. ويتعين على الملتزمين بتطبيق المعيار الخاص المعزز لنشر البيانات المشاركة في قاعدة بيانات تكوين عملات احتياطيات النقد الأجنبي الرسمية والإفصاح عن مشاركتهم. والبيانات المنشورة على هذا الموقع الإلكتروني هي مجملات العالم ككل والاقتصادات المتقدمة والأسواق الصاعدة والاقتصادات النامية، موزعة حسب كل عملة. وبداية من الربع الثاني من عام 2015، قرر الصندوق التوقف عن نشر التوزيعين الجغرافيين الأخيرين لتجنب الإفصاح المحتمل عن عن بيانات فردية متبقية، مع نشر قائمة بالبلدان المبلِّغة لبيانات تكوين عملات احتياطيات النقد الأجنبي الرسمية التي وافقت على نشر أسمائها. وتعد تقديرات احتياطيات النقد الأجنبي الرسمية مهمة لسلاسة عمل النظم المالية الوطنية والدولية.  وتتسق بيانات احتياطيات النقد الأجنبي المبلِّغة في تكوين عملات احتياطيات النقد الأجنبي الرسمية مع فئة "الأصول الاحتياطية الأخرى" ضمن الأصول الاحتياطية كما وردت في الطبعة السادسة من دليل ميزان المدفوعات ووضع الاستثمار الدولي. وهي الأصول الاحتياطية بخلاف الذهب النقدي، وحقوق السحب الخاصة، ومركز الاحتياطي لدى صندوق النقد الدولي، وتتكون من مطالبات السلطات النقدية على غير المقيمين في صورة: عملة وودائع، وأوراق مالية، ومشتقات مالية، ومطالبات أخرى.    احتياطيات النقد الأجنبي المخصصة: في سياق تكوين عملات احتياطيات النقد الأجنبي الرسمية، تشكل احتياطيات النقد الأجنبي المخصصة إحدى فئات تكوين عملات احتياطيات النقد الأجنبي الرسمية حيث تحدد البلدان المبلِّغة عملة تقويم احتياطياتها من النقد الأجنبي. احتياطيات النقد الأجنبي غير المخصصة: في سياق تكوين عملات احتياطيات النقد الأجنبي الرسمية، تشكل احتياطيات النقد الأجنبي غير المخصصة فئة متبقية ضمن تكوين عملات احتياطيات النقد الأجنبي الرسمية، حيث تمثل الفرق بين مجموع احتياطيات النقد الأجنبي في الإحصاءات المالية الدولية ومجموع الاحتياطيات المخصصة في تكوين عملات احتياطيات النقد الأجنبي الرسمية. وتتكون من عنصرين: (1) مجموع احتياطيات النقد الأجنبي للبلدان غير المبلِّغة، و(2) التفاوت (إن وجد) بين مجموع احتياطيات النقد الأجنبي في الإحصاءات المالية الدولية للبلدان المبلِّغة لتكوين عملات احتياطيات النقد الأجنبي الرسمية ومجموع احتياطيات النقد الأجنبي المخصصة في تكوين عملات احتياطيات النقد الأجنبي الرسمية.</com:Description>
        <com:Description xml:lang="ru">Набор данных «Валютная структура официальных валютных резервов (ВСОВР)» (Currency Composition of Official Foreign Exchange Reserves (COFER)) включает официальные валютные резервы в разбивке по валютам. В наборе данных ВСОВР отдельно представляются следующие валюты: доллар США, фунт стерлингов, японская иена, швейцарский франк, канадский доллар, австралийский доллар, китайский юань и евро. Все остальные валюты включаются в категорию «прочие валюты». До введения евро в 1999 году в ВСОВР отдельно представлялись несколько европейских валют: европейская валютная единица (ЭКЮ), немецкая марка, французский франк и нидерландский гульден.  Данные ВСОВР предоставляются в МВФ на добровольной и конфиденциальной основе центральными банками более 140 стран и территорий. Данные ВСОВР по конкретным странам строго конфиденциальны. В настоящее время насчитывается 149 сторон, представляющих данные, в число которых входят органы денежно-кредитного регулирования стран-членов МВФ и стран/территорий, не являющихся членами МВФ, а также другие структуры, хранящие валютные резервы. ВСОВР включает перечень участвующих стран, которые выразили согласие на раскрытие информации о своем участии. Страны, использующие ССРД-плюс, обязаны участвовать в базе данных ВСОВР и раскрывать информацию о своем участии. Данные, публикуемые на этом веб-сайте, представляют собой данные по каждой валюте, агрегированные для мира в целом, стран с развитой экономикой и стран с формирующимся рынком и развивающихся стран. Начиная со II квартала 2015 года МВФ принял решение о прекращении публикации двух последних географических разбивок, чтобы избежать возможного раскрытия индивидуальных данных как остатка при публикации списка стран, выразивших свое согласие на раскрытие информации о своем представлении данных в ВСОВР. Оценки официальных валютных резервов имеют принципиальное значение для бесперебойного функционирования национальных и международной финансовых систем.  Данные о валютных резервах (ВР), представляемые в ВСОВР, соответствуют классификации резервных активов категории «прочие резервные активы», установленной в шестом издании «Руководства по платежному балансу и международной инвестиционной позиции» МВФ (РПБ6). Это резервные активы, кроме монетарного золота, СДР и резервной позиции в МВФ, и они состоят из требований органов денежно-кредитного регулирования к нерезидентам в форме: наличной валюты и депозитов, ценных бумаг, производных финансовых инструментов и прочих требований.  Распределенные валютные резервы: в контексте ВСОВР распределенные ВР — это категория ВСОВР, в которой страны, представляющие данные, отдельно сообщают данные о своих валютных резервах и указывают валюту их деноминации.  Нераспределенные валютные резервы: в контексте ВСОВР нераспределенные ВР — это остаточная категория ВСОВР, представляющая собой разность между общей суммой ВР, полученных из данных Международной финансовой статистики (МФС), и общей суммой распределенных резервов в ВСОВР. Они состоят из двух компонентов: i) общей суммы валютных резервов стран, не представляющих данные и ii) расхождения (при его наличии) между суммой ВР стран-участниц ВСОВР в МФС и общей суммой распределенных валютных резервов в ВСОВР.</com:Description>
        <com:Description xml:lang="pt">O conjunto de dados da composição por moeda das reservas cambiais oficiais, ou COFER na sigla em inglês, apresenta as reservas cambiais oficiais discriminadas por moeda. As moedas identificadas no conjunto de dados da COFER são as seguintes: dólar dos Estados Unidos, libra esterlina, iene japonês, franco suíço, dólar canadiano, dólar australiano, renminbi chinês e euro. As restantes moedas foram incluídas na categoria "Outras moedas”. Antes da introdução do euro, em 1999, várias moedas europeias estavam identificadas separadamente na COFER: unidade monetária europeia, marco alemão, franco francês e florim neerlandês, etc.  Os dados da COFER são reportados ao FMI, de forma voluntária e confidencial, pelos bancos centrais de mais de 140 economias. Os dados da COFER relativos a países individuais são estritamente confidenciais. Atualmente, os dados são reportados pelas autoridades monetárias de países membros do FMI e de países/economias não membros do FMI, e por outras entidades detentoras de reservas cambiais, num total de 149 países declarantes. A COFER inclui uma lista das economias participantes que autorizaram a divulgação dos respetivos nomes. Aos países aderentes da Norma Especial de divulgação de Dados Plus (SDDS Plus) é requerido que participem no conjunto de dados da COFER e tornem pública a sua participação. Os dados publicados no respetivo sítio web são agregados por moeda e cobrem o mundo, as economias avançadas e as economias de mercados emergentes e em desenvolvimento. A partir do segundo trimestre de 2015, o FMI decidiu pôr fim à publicação destas duas últimas categorias geográficas, com o objetivo de evitar a divulgação residual de dados individuais com a divulgação da lista dos países participantes que autorizaram a publicação dos respetivos nomes no sítio web da COFER. As estimativas da composição por moeda das reservas cambiais oficiais são críticas para o bom funcionamento dos sistemas financeiros nacionais e internacionais.  Os dados das reservas cambiais reportados no sítio web da COFER estão em linha com a classificação “Outros ativos de reserva”, conforme estabelecido na sexta edição do Manual de Balança de Pagamentos e Posição de Investimento Internacional (BPM6) do FMI. Esta abrange todos os ativos de reserva que não o ouro monetário, os direitos de saque especiais e a posição de reserva no FMI, e inclui os créditos sobre não residentes das autoridades monetárias sob a forma de: numerário e depósitos, títulos, derivados financeiros e outros créditos.  Reservas cambiais atribuídas: no contexto da COFER, as reservas cambiais atribuídas representam a categoria COFER utilizada pelos países declarantes para identificar e declarar a moeda de denominação das suas reservas cambiais.  Reservas cambiais não atribuídas: no contexto da COFER, as reservas cambiais não atribuídas representam uma categoria residual da COFER resultante da diferença entre as reservas cambiais totais compiladas nas Estatísticas Financeiras Internacionais (IFS) e as reservas totais atribuídas no COFER. Tem duas componentes: i) as reservas cambiais totais de países não declarantes; e ii) a discrepância (caso exista) entre as reservas cambiais totais compiladas nas IFS de países declarantes na COFER e as reservas cambiais totais atribuídas na COFER.</com:Description>
        <com:Description xml:lang="ja">公的外貨準備の通貨別構成（COFER）データセットは、通貨別の公的外貨準備高を内容としている。  COFERデータセットにおいて特定される通貨は、米ドル、英ポンド、日本円、スイスフラン、カナダドル、豪ドル、中国人民元、ユーロである。  その他の通貨はすべて、「他通貨」のカテゴリーに組み入れられている。  1999年のユーロ導入以前は、COFERでは複数の欧州通貨が別々に特定されていた（欧州通貨単位、独マルク、仏フラン、蘭ギルダー）。  COFERデータは、140を超える国・地域の中央銀行により自発的かつ非公開でIMFに報告されている。各国のCOFERデータは、極秘情報とされている。現時点で、IMF加盟および非加盟国・地域の通貨当局やその他の外貨準備保有組織の計149機関から報告を受けている。COFERには、国・地域名の開示に合意した参加国・地域のリストが含まれている。SDDSプラス採用国には、COFERデータベースに参加し、その参加を開示することが求められている。本ウェブサイトに公開されているデータは、全世界、先進国、新興市場国・発展途上国について、通貨別に集計されたものである。IMFは、COFER報告国として国名を開示することに合意した国のリストの公開に伴う個別データの残差開示の可能性を回避するために、2015年第2四半期以降、新興市場国と発展途上国の地理的内訳の公表を停止することを決定した。   公的外貨準備高推計値は、国内および国際金融システムの円滑な機能にとって極めて重要である。    COFERに報告される外貨準備（FXR）データは、「IMF国際収支・国際投資ポジションマニュアル」第6版（BPM6）に概要が示されている準備資産分類の「その他準備資産」と一致している。これらは、貨幣用金、SDR、IMFにおける準備ポジション以外の準備資産であり、現金と預金、証券、金融派生商品、およびその他の債権の形での通貨当局の非居住者に対する債権で構成される。         割当外貨準備：COFERにおいては、割当外貨準備は、報告国が外貨準備の通貨単位を特定して報告するCOFERのカテゴリーである。  非割当外貨準備：COFERにおいては、非割当外貨準備は、国際金融統計（IFS）に基づく外貨準備総額とCOFERの割当準備総額の差額から成るCOFERの残余カテゴリーである。これには、(i)非報告国の外貨準備総額と、(ii)IFSに基づくCOFER報告国の外貨準備総額とCOFERの割当外貨準備総額の差異（存在する場合）のふたつの構成要素が含まれる。</com:Description>
        <com:Description xml:lang="en">The Currency Composition of Official Foreign Exchange Reserves (COFER) dataset includes the world total of official foreign exchange reserves by currency. The currencies identified are: U.S. dollar, Euro, Chinese renminbi, Japanese yen, Pounds sterling, Australian dollar, Canadian dollar, and Swiss francs, and “Other currencies”.   Foreign exchange reserves data reported to COFER are consistent with the "other reserve assets" classification of reserve assets as outlined in the seventh edition of the IMF's Balance of Payments and International Investment Position Manual (BPM7). They are reserve assets other than Monetary gold, Special Drawing Rights (SDRs), and Reserve position in the IMF; and consist of the monetary authorities' claims on nonresidents in the form of: Currency and deposits, Securities, Financial derivatives, and Other claims.   The IMF’s Statistics Department conducts the COFER survey quarterly. COFER data are reported to the IMF voluntarily; data for individual countries are kept strictly confidential. Data are reported to the IMF in U.S. dollars, converted using end-of-period market exchange rates. At present there are 147 reporters, consisting of the monetary authorities of IMF member countries and non-IMF member countries/economies and of other foreign exchange reserves holding entities. COFER includes a list of the economies that agreed to disclose their participation. SDDS Plus adherents are required to participate in the COFER database and to disclose their participation.</com:Description>
        <com:Description xml:lang="fr">L’ensemble de données sur la composition monétaire des réserves officielles de change (COFER) comprend les réserves officielles de change ventilées par monnaie. Les monnaies recensées dans l’ensemble de données COFER sont les suivantes : dollar américain, livre sterling, yen japonais, francs suisses, dollar canadien, dollar australien, renminbi chinois et euro.  Toutes les autres monnaies sont incluses dans la catégorie «autres monnaies».  Avant l’adoption de l’euro en 1999, plusieurs monnaies européennes étaient classées séparément dans la COFER : l’unité monétaire européenne (ECU), le deutsche mark, le franc français et le florin néerlandais. Les données COFER sont communiquées au FMI sur une base volontaire et confidentielle par les banques centrales de plus de 140 pays. Les données COFER pour les différents pays sont strictement confidentielles. À l’heure actuelle, il y a 149 déclarants, dont les autorités monétaires des pays membres du FMI et des pays/économies non membres du FMI ; et d’autres entités détenant des réserves de change. La COFER comprend une liste des pays participants qui ont accepté de divulguer leurs noms. Les pays qui souscrivent à la NSDDS Plus sont tenus de contribuer à la base de données COFER et de déclarer publiquement leur participation. Les données publiées sur ce site sont des agrégats pour chaque monnaie du monde, des pays avancés, des pays émergents et des pays en développement. À partir du deuxième trimestre 2015, le FMI a décidé de suspendre la publication de ces deux derniers groupes de pays afin d’éviter une éventuelle divulgation par recoupement de données individuelles avec la publication de la liste des pays qui ont accepté de publier leur nom en tant que déclarants COFER.   Les estimations des réserves officielles de change sont essentielles au bon fonctionnement des systèmes financiers nationaux et internationaux.   Les données sur les réserves de change recueillies par l’enquête COFER sont conformes à la classification « autres avoirs de réserve » telle que décrite dans la sixième édition du Manuel de la balance des paiements et de la position extérieure globale (MBP6) du FMI. Il s’agit d’actifs de réserve autres que l’or monétaire, les DTS et la position de réserve au FMI ; et constituent des créances des autorités monétaires sur les non-résidents sous la forme de : numéraire et dépôts, valeurs mobilières, dérivés financiers et autres créances.   Réserves de change affectées : dans le cadre de la COFER, les réserves de change (FXR) affectées sont la catégorie COFER dans laquelle les pays déclarants recensent et déclarent la monnaie de libellé de leur réserves de change. Réserves de change non affectées : dans le cadre de la COFER, les réserves de change (FXR) non affectées sont une catégorie résiduelle de la COFER constituée de la différence entre le total des FXR provenant des Statistiques financières internationales (SFI) et le total des réserves affectées dans la COFER. Elles incluent deux composantes : i) le total des FXR des pays non déclarants ; et ii) l’écart (le cas échéant) entre le total des FXR des pays déclarants de la COFER qui figurent dans les SFI et le total des FXR affectées dans la COFER.</com:Description>
        <com:Description xml:lang="es">El conjunto de datos de la Composición de las reservas oficiales de divisas (COFER) comprende las reservas internacionales oficiales desglosadas por moneda.  Las monedas que integran el conjunto de datos de la COFER son las siguientes: dólar de Estados Unidos, libra esterlina, yen japonés, franco suizo, dólar canadiense, dólar australiano, renminbi chino y euro.  Todas las otras monedas se incluyen en la categoría “otras monedas”.  Antes de la introducción del euro en 1999, varias monedas europeas se identificaban por separado en la COFER: unidad de cuenta europea, marco alemán, franco francés y florín neerlandés.  La COFER se nutre de datos que los bancos centrales de más de 140 economías proporcionan al FMI de forma voluntaria y confidencial. Las datos de la COFER correspondientes a cada país son estrictamente confidenciales. En la actualidad hay 149 entidades que presentan datos, y que comprenden autoridades monetarias de países miembros del FMI y de países/economías que no pertenecen al FMI, y otras entidades tenedoras de reservas de divisas. La COFER incluye una lista de economías participantes que han aceptado revelar su identidad. A los adherentes a las Normas Especiales Plus para la Divulgación de Datos (NEDD Plus) se les exige participar en la base de datos de la COFER y revelar su participación. Los datos publicados en este sitio web son agregados de cada moneda a nivel del mundo, las economías avanzadas y las economías de mercados emergentes y en desarrollo. A partir del segundo trimestre de 2015, el FMI decidió dejar de publicar los dos últimos desgloses geográficos para evitar posibles divulgaciones residuales de datos individuales vinculadas a la publicación de la lista de nombres de países que han aceptado revelar su participación en la COFER.   Las estimaciones de las reservas oficiales en moneda extranjera son esenciales para el funcionamiento ordenado de los sistemas financieros nacionales e internacional.    Los datos de reservas de divisas (FXR) que se declaran a la COFER son coherentes con la clasificación de "otros activos de reserva" de los activos de reserva descritos en la sexta edición del Manual de Balanza de Pagos y Posición de Inversión Internacional, sexta edición (MBP6) del FMI. Se trata de activos de reserva distintos del oro monetario, los DEG y la posición de reserva en el FMI, y consisten en los siguientes tipos de derechos de las autoridades monetarias frente a no residentes: moneda y depósitos, títulos, derivados financieros, y otros derechos sobre activos.         Reservas de divisas asignadas: en el contexto de la COFER, Reservas de divisas (FXR) asignadas es la categoría en que los países declarantes identifican y declaran la moneda de denominación de sus FXR.  Reservas de divisas no asignadas: en el contexto de la COFER, Reservas de divisas (FXR) no asignadas es una categoría residual de la COFER que consiste en la diferencia entre las FXR totales obtenidas de las estadísticas financieras internacionales (EFI) y las reservas asignadas totales en la COFER. Tiene dos componentes: i) las FXR totales de países no declarantes; y ii) la discrepancia (si la hubiere) entre las FXR totales de las EFI de los países que declaran a la COFER y las FXR asignadas totales en la COFER.</com:Description>
        <com:Description xml:lang="zh">官方外汇储备的货币构成（COFER）数据集包括按币种划分的官方外汇储备。COFER数据集确定的货币是：美元、英镑、日元、瑞士法郎、加拿大元、澳大利亚元、中国人民币和欧元。所有其他货币归入“其他货币”一类。在1999年采用欧元之前，COFER单独确定了几种欧洲货币：欧洲货币单位、德国马克、法国法郎和荷兰盾。  COFER数据由140多个经济体的中央银行在自愿和保密的基础上向IMF报告。单个国家的COFER数据是严格保密的。目前有149个报告方，包括IMF成员国和非IMF成员国/经济体的货币当局，以及其他外汇储备持有实体。COFER包括同意披露其名称的参与经济体的名单。“SDDS Plus”遵守国必须参加COFER数据库并披露这种参与。本网站上发布的数据是每种货币的全球、发达经济体、新兴市场和发展中经济体的加总数据。从2015年第二季度开始，IMF决定停止发布后两组经济体按地理区域细分的数据，以避免在发布已同意公布其作为COFER报告方的国家名单时可能出现的因披露残值导致单个国家的信息被泄露。官方外汇储备的估计对于各国金融体系和国际金融体系的平稳运作至关重要。    向COFER报告的外汇储备数据与IMF《国际收支和国际投资头寸手册》第六版（BPM6）规定的储备资产的“其他储备资产”类别一致。它们是除货币黄金、特别提款权和在IMF的储备头寸以外的储备资产；包括货币当局对非居民的以下形式的债权：货币和存款、证券、金融衍生工具，以及其他债权。         分配的外汇储备：在COFER背景下，分配的外汇储备是一个COFER类别，报告国在该类别下确定和报告其外汇储备的计值货币。  未分配的外汇储备：在COFER背景下，未分配的外汇储备是作为一个残项的COFER类别，由从《国际金融统计》得到的外汇储备总额与COFER中的分配的外汇储备总额之间的差额构成。它包括两个部分。（1）未报告数据国家的外汇储备总额；以及（2）COFER报告国的《国际金融统计》外汇储备总额与COFER中的分配的外汇储备总额之间的差额（如有）。</com:Description>
        <str:Structure>
          <Ref agencyID="IMF.STA" id="DSD_COFER" version="7.0.0" package="datastructure" class="DataStructure"/>
        </str:Structure>
      </str:Dataflow>
    </str:Dataflows>
  </mes:Structures>
</mes:Structure>